有大6人開始騷擾參議院議員，要求佢哋返對人權法！

國際戰線唔可以停！

*反對

推

推
可以做到咩

push

NDS英文咁嘅程度打過去

第2句
都幾撚大牌feel

扮小粉紅
低級紅 高級黑你懂的

We order all the senators to vote NO. ONE CHINA!

Please ask the Senator to vote NO. 咁撚串當人地邊個

以為係咩非洲窮國，佢哋可以輕易干涉內政掛
可惜呢度美國

多謝支那人助攻

以為人哋參議員乜都唔知

佢哋做得愈多呢d柒事，國會就愈明白chinazi咁多年的滲透去到幾嚴重，甚至連中共國人被洗腦到幾嚴重都知道埋。

btw，中共呢種習體納綷式洗腦真係好可怕。可以將一個人陪養到咁扭曲人性，心中只有黨國，沒有獨立思考。

推唔郁

完全當美國情報部門低能

加速通過催生劑

先唔提佢地竟然覺得咁有用 同美國人講香港示威係暴力

Please 呢個字, 係命令式

佢地干涉緊人地內政

過左先黎反對？
而家個status係等三讀後生效，唔係等投票喎

搵人同燒山講 叫佢呢幾日咩都唔好講

唔好又做呢d膠野啦
所謂暗黑兵法只會自己中伏
senator嘅電話trace唔返邊個打比佢咩

最重要嘅係 支畜自己會神助攻
咩派鼠疫患者去香港呢d
等佢柒就ok

依家hotline就係要捉鬼，邊個反對就係鬼，而之後隻鬼就仆硬街

洗撚理佢地咩 美國佬最撚憎人教做野 大陸仔下下命令式

幾時有murder同loot

人權法,關你班生番咩事

點敢反對呀

如果有拉共參議員收到電話應該可以乘機係星期一前叫停條bill

佢可以好大條道理話：中國嗰邊嘅民意係唔想條法案通過

唔洗做

呢班垃圾次次都倒米 NBA你有眼見

Vote no or !!!!!
Or my boss will reward you with money, virgin and power for your vote!!!

大大力twitter線就收到佢地皮

唔好做無謂野呀，希望唔會有啲傻仔真係打過去

咁咪賣國囉
邊個選出來？
中国人？

講咗好撚多次 唔撚洗扮 一陣比人check到點解釋呀 屌你老母

推！

其實香港人成日去人地 fb..Twitter 留言。。。。同小粉紅做緊相同嘅野

all senators must vote no to the bill or our Chinese army will take over US

Twitter 推出去話佢地做假民意啦
推到全美國都知

我地講事實點同

...

記得要set 大陸IP 先做野,老美就算知道真相都會照入大陸數

佢地柒下柒下本身都會TK，做咩要參隻腳入去？

如果我係senator聽到支那人無啦啦命令我做嘢
我會直接無視

[學術討論] 如何自製7種古代投石器

都係令人有壓力
手法上無分別

咁做果D
係咪手足黎

我哋唔洗扮
由得佢哋

佢地既英文我肯定聽留言果個一句都聽唔明

一條支持人權既法案美國佬作為世界大佬根本冇可能因為你班支那人幾句而vote no

大把美籍猜拿人啦

咩心態，人權都唔識，真係知為乜生存

直接forward呢張相+翻譯俾senator就夠了

美國人做野要睇你班低等支那人面色？

反對=賣國

係到助攻

同埋美國國會乜撚嘢係 vote NO lol
Yes or No ?

佢地越惡越好

由佢哋去恐嚇議員吧！

助攻

人地打你Gina就國策嚟嘅
你打個電話人哋就會放過呢個大好機會唔搞你地？

我地做文宣 講大陸人有幾黑人憎就得
瘋狂re tweet 大陸人既衰野

扮條撚咩，嫌五毛唔夠多？俾人捉到扮五毛，我地連最有價值嘅誠信都冇埋，之後搵邊個幫好？做乜整個氹俾自己踩

They set people on fire

推上去啦

佢哋以為自己乜水？一班中國人打比美國議員干涉他國內政？同埋佢哋識打電話我唔撚識？

千企唔好，等下搞到美國民眾排斥中國在美小粉紅被回佢哋國家無得享受自由民主就慘。

Push

直接share事實出去得啦

叫所羅門幫手提醒佢哋下次簽證未必續到

One China!!!
OK!!?

❌大6
⭕️支那

China no 1
America ... America no 4

今次吹大雞mitch都跪埋，邊個投no同話自己係共諜無分別

到底班支那人知唔知條熱就係捉共碟

支那狗算吧啦

開始知70歲老翁點死 政府係醫院殺佢先真

總之keep twitter

煲大佢，係twitter

班支那狗以為自己係乜水啊

唔洗做多餘野
小粉紅自己會柒出國際
我地係學唔黎
會有破綻

謝謝小粉紅的助攻

加速了

唔好輕敵先啦
有咩我地可以做到？

繼續Twitter，指出香港人希望法案通過嘅願望，同時指出中国人比共產黨洗腦情況嚴重，再post 埋之前有老解支持香港示威者

你覺得美國佬會理一個支那人？
美國佬幫香港，係香港有價值
一班支那人可以影響個美國國會決定嘅話，呢個國家玩完啦

做咩粗暴干涉外國內政

係怕黎單野奶共議員利用，口交部仲未出聲譴責，證明佢哋真係好努力做緊嘢，我哋都唔好大安旨意千祈唔好輕敵

開個new account
扮支那人

由鳩佢哋啦，我覺得係助功嚟

睇new york times呢位paul似乎係個保守派鳩up佬黎
參議員宜家係一票反對就要交付大會表決
咁我地個策略係咪應該衰衰地跟佢地風向rand paul游說？

推推推推推

我哋講禮貌講事實根據點同
不過我都覺得唔使乜都話核彈下下@人哋個名

佢地講英文有人會明白嗎?

係 好似葉劉咁

又岩
不過可以點做？

美國議員聽你講咁蠢咩....

做咗nothing loss，唔做就有可能比機會人反攻，做好似會好D

人地wfc
咁樣打過去咁撚串叫人唔好過
一陣今晚即刻過比佢睇

trace返個電話全部到時譴返

唔係好信美國會理呢班支那賤種

大大力支持，根本自殺式行為

我地都打去，更紅更癲

小心變豬隊友

自已國家既民意都影響唔到自已國家啦，仲話要影響另一個國家
一班口講唔要民主既人成日做d民主舉動

點會相同
小粉紅係開bot洗版,令到其他人討論唔到
一係留埋哂咩nmsl單純屌鳩條友老母
一係就I support 911呢啲鼓吹仇恨

3樣嘢有邊樣係香港人有做過?

小粉紅又助攻
多謝佢令全美國都知道中國人係世界既威脅

班支那狗係咪當美國人係佢隻狗 想點撚就點撚?

強烈譴責支那人干涉美國國家內政

美國佬心諗你班支那仔真係未見過大蛇痾尿

去到呢個局面, 無人敢轉肽

只能說英語。

連美國國會都要干預
面係自己丟架

On lun 9

又當人弱智

睇總統啫

點算?

支那狗又干預別國內政

英文的質素 嚇尻死

d英文睇到我想死
講返中文算9數啦

岩啦 自己主動留電話俾人 順過便送番中國

請繼續 咁就過硬

一個中國

叫佢地講強硬D 啦
例如, i'm warning you

咪係囉 問人可唔可以重新考慮都好過直接叫人投no 咁樣直接干預 cls

美國國會議員pass條保護香港人權的act做乜要顧及no stake的中國人民意

如果個個國家都關注中國人玻璃心多過同路人自己友，中共一早統一咗地球啦

對外國人讀支話活動又來了

do you want to me like LeBron shame?

74 years old citizen innocent

咩英文嚟

who want to have two china

美國制度之堅硬 你估咁易比你搞咩，人地制度完善先可以有今日成就，唔係一早比俄仔打殘。

one is already fucked up

They are very violent

Separate China is wrong,nmsl

係一直都有做同封閉..閘大大係收割江派成果

其實除左火燒人之外
其他示威武力外國係有過之而無不及
人地d警察都冇做到咁
但佢地係咁屈人terrorist
人唔笑狗都吠啦
柒少陣好唔好

宜家邊個反對邊個就係共諜 你估d議員會唔會理你

其實我哋專心fight for freedom, 請求全世界stand with hk ，已經足夠。咁暗黑兵法算吧啦。

做好自己，不分不割堅持落去，贏一齊贏，輸休息一陣再fight 過。其實我哋一定嬴，差代價有幾大。

所以美國嘅支持，你話重要又得唔重要又得。重點係比全世界睇清楚中共有幾evil

law and order唔講以為軍隊

自己rule by law話埋比人知

好驚有人支持佢地，然後打去恐嚇議員一定會令人好反感同更加決心通過
不過支那豬會咁做都不意外

有，黑警做

呢個時候走班大陸人響美國街頭叫US is China就好了

葉劉都做唔到嘅嘢你覺得你做到？

ROC
ok

more

Vote NO!! Or else we will conduct 911 to US!! Your mom is died!!

呢啲 small poptato 就算吧啦
你估中共無派人遊說參議員咩，中共都唔得靠嗰幾個小粉紅有用咩

咁先好本來唔支持都俾你搞到支持

同埋好重要嘅一點係佢地牆內全部假新聞 連可以獨立思考嘅機會都冇

笑左
關佢地咩事 依家制裁佢地咩

內容同文法都垃圾到不堪，呢啲留返俾藍絲打飛機啦

好型

搵大波man啦算帳啦 唔好搵我哋

咪成日都唔理
最終自食其果
你去過reddit 睇過d 5毛打咩未？

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

大陸人干預外國事務？

Fuck you one China Free China

係
不過我哋都唔好輕敵